365bet 開錯盤！！！！！拜登lead 緊仲有3.5倍買！！！

買拜登準備上樓

兩個人各自有三倍嗰陣買咗咁咪必勝

4.5啦

係